有冇人收到poly ageing topup offer(;´༎ຶД༎ຶ`)

有冇人都係3月9in左

係得樓主收唔到之麻

你有？？

有，係Poly UGC唔係Topup囉，入到仲要去CC讀真係狗也不屌

你幾號in㗎

仲in讀完PolyU畢左業幾年啦

妖！

生命滿希望

俾您mean到冇曬

sor囉，失望越大希望越大

承你貴言